做人好冇意義

宜家返學日日唔係走堂就係呆坐砌夠出席率 成日問自己究竟係到做乜